{
  "Home": "主页",
  "Language": "语言",
  "Only show Missing": "只显示缺失",
  "Murder Plan": "谋杀计划",
  "Murder": "谋杀",
  "Light of the Avenger": "复仇的火种",
  "A Place to Protect": "守护此地",
  "Shadow of the Ripper": "开膛者的魔影",
  "An Unsettling Rumor": "流言四起",
  "A Hideous Script": "最黑暗的剧本",
  "Key Person": "关键人物",
  "Killer": "杀手",
  "Brain": "主谋",
  "Cultist": "邪教徒",
  "Conspiracy Theorist": "传谣人",
  "Serial Killer": "杀人狂",
  "Curmudgeon": "暴徒",
  "Freind": "亲友",
  "Key": "键",
  "Translation": "翻译",
  "Translation Overview": "翻译概览",
  "After I inculdede your text, everyone should see your texts online. Currently your translations are stored in your borwesr, so you can check if it works like expocted. Those are marked with `«»` .": "在我加入你的文本之后，所有人都应该能够在线看到你的文本。目前，你的翻译存储在你的浏览器中，你可以检查是否像预期的那样工作。这些是用`«»` 标记的。",
  "Missing Translations": "缺失的翻译",
  "This shoould list all texts used and not yet translated in your language. However it's not applied everywhere yet. Player Aid should be colpletly set, but others are missing.": "这应该列出所有已使用但尚未翻译成您语言的文字。然而，它还不是在所有地方都实施的。玩家辅助应该完全设置完毕，但其他部分缺失。",
  "If You translated somthing please open an issue on Github, and post the exported text, or if you know how to do it directly open a pull request.": "如果你翻译了某东西，请在GitHub上创建一个议题，并发布导出的文本，或者如果你知道如何直接进行，请创建一个拉取请求。",
  "Main Plot": "规则Y",
  "Sub Plot": "规则X",
  "Touch optimized View": "触摸优化视图",
  "Characters": "角色",
  "Roles": "身份",
  "Incidents": "预定事件",
  "Day": "发生日",
  "Tablet View": "平板电脑视图",
  "Print View": "打印视图",
  "Compakt View": "紧凑视图",
  "Boy Student": "男学生",
  "Loss condition: Tragedy": "失败条件：",
  "Loop End": "轮回结束时",
  "Godly Being": "神灵",
  "Day {day}": "第{day}天",
  "Mandatory": "强制",
  "Goodwill Refusel": "无视友好",
  "Optional": "可选",
  "Goodwill refusal": "无视友好",
  "Doctor": "医生",
  "Girl Student": "女学生",
  "Office Worker": "职员",
  "Police Officer": "刑警",
  "Shrine Maiden": "巫女",
  "Transfer Student": "转校生",
  "2 Intrigue on the Shrine.": "神社有2枚密谋。",
  "The Sealed Item": "被封印的邪灵",
  "Sign with me!": "和我签订契约吧！",
  "Change of Future": "改变未来",
  "Giant Time Bomb": "巨大定时炸弹 X",
  "Unknown Factor X": "未知因子 X",
  "Circle of Friends": "好友圈",
  "A Love Affair": "恋爱风景线",
  "The hidden Freak": "潜伏的杀人狂",
  "Paranoia Virus": "妄想扩大病毒",
  "Threads of Fate": "因果线",
  "Script creation": "强制：剧本制作时",
  "Special Rule": "特殊规则",
  "Mastermind removes \"Forbid Goodwill\" from his hand. It cannot be used in any loop": "剧作家移除“禁止友好”，不能在任何轮回过程中使用。",
  "Over all Roles": "所有身份",
  "Key Person must be a girl.": "关键人物必须有少女属性。",
  "2 Intrigue on the Key Person.": "关键人物有2枚密谋。",
  "2 Intrigue on the School": "学校有2枚密谋",
  "2 Intrigue on the School.": "学校有2枚密谋。",
  "2 Intrigue on the City": "都市有2枚密谋",
  "2 Intrigue on the Hospital": "医院有2枚密谋",
  "2 Intrigue on the Brain’s starting location": "主谋的初始区域有2枚密谋",
  "2 Intrigue on the Witch’s starting location.": "巫女的初始区域有2枚密谋。",
  "˝Butterfly Effect˝ has occured this loop.": "本轮轮回中引发过“蝴蝶效应”事件。",
  "Mastermind Ability": "剧作家能力",
  "Always": "常驻",
  "Loop Start": "轮回开始时",
  "Loop ends": "轮回结束时",
  "Butterfly Effect": "蝴蝶效应",
  "Increasing Unease": "不安扩散",
  "Missing Person": "失踪",
  "Put any counter on any character in culprit’s Location.": "往与当事人位于同一区域的任意1名角色身上放置任意1枚标记。",
  "This character dies.": "强制：该角色死亡时。",
  "The loop ends immediately.": "当前轮回立即结束。",
  "Alien": "异界人",
  "Suicide": "自杀",
  "The culprit dies.": "当事人死亡。",
  "Move culprit to any Location. Put 1 Intrigue on that Location.": "将当事人移动至任意版图。随后，往当事人所在版图放置1枚密谋。",
  "Place 2 Paranoia on any character, then 1 Intrigue on any other character.": "往任意1名角色身上放置2枚不安，随后往另外1名角色身上放置1枚密谋。",
  "Once per {type}": "每{type}一次",
  "You may place 1 Intrigue on any location.": "往任意1块版图上放置1枚密谋。",
  "All Persons with at least 3 Paranoia turn into Serial Killers.": "某1名平民角色有3枚不安时，那名平民身份变为杀人狂。",
  "Place 2 Paranoia on all characters who had Goodwill last loop.": "上轮轮回结束时所有带有友好的角色，全部放置2枚不安。",
  "Immortal": "不死",
  "(Immortal)": "（不死）",
  "Time Traveler": "时间旅者",
  "Factor": "不安定因子",
  "Witch": "魔女",
  "Loved One": "心上人",
  "Lover": "求爱者"
}